人民日報Facebook Page 有4個 admin 係美國！

自稱中國第一大報既人民日報，竟然有4個admin既location base係美國！佢地先係真正借用外國勢力既暴徒！一定要傳比藍絲睇！！！話比仔地知邊個先係外國勢力！

呢個facebook既function，你click每個page入面再click page transparence 就會睇到上面既野！
同我推爆佢呀！

人民日報同美帝勾結！

求幫推

國慶喺全中國機場搞唱國歌集會有冇得諗？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

會唔會係VPN去美國

嘩

雖然P牌推唔到！但都9推！

推

facebook似係直接拎果個account自己set既location顯示。如果佢係GPS認就應該唔會有not available 顯示。

推！

推！希望大家幫手推